有冇人番工坐係個靚仔/靚女同事隔離？真係好撚慘

我就坐係個靚仔隔離
真係好撚慘

條條女
小至毛都未出齊既intern
到同齡既囡囡
大至媽媽級既經理或者高層
有乜都係搵個靚仔幫手撩佢傾計
又會耍下花槍"喂呀" "好衰架"
過年會主動派利是比佢
平時食午飯會摟佢
有零食會請佢食

而我毒撚一條
自問對人有禮貌傾得計講得笑
唔會開口得罪人
但平時d女只會當你透明
就算公司多d都係咁話

終於到個靚仔放假我頂佢個位
d女焗住搵我
都會粗聲粗氣講野
渣到正黎做講下笑都冇
問多句都hea 9你屌9你

唉屌
雖然話專心工作唔好搞多桃花
但學子華話齋
你有得搞而唔搞同你搞唔到係唔同feel....ing架喎

結論: 大家都係差唔多年紀，d女比你溝曬食曬啦

你搵日唔覺意show自己銀行户口有幾千萬，佢地就會黎搵你架啦

可惜你冇，都係自己摺埋一邊算啦

樣呢d野冇得改啦
但其實如果你個人外向d/人緣好，其實d人都會鍾意同你傾計嘅

仲以為啲人成日會望過黎 搞到無得偷懶

我真心明
靚女同事坐喺隔離..
D男同事個個都成個狗公咁

你輸在冇自信姐

唔外向，都係公事公辦，埋頭苦幹
唔會令人討厭但都唔討好人
諗落長遠黎講唔止影響愛情仲影響晉升前景
阿頭升人第一時間諗起個靚仔啦
有咩重頭戲都搵靚仔黎做主角
我呢d埋頭苦幹真係收皮
就算做野仔細d博命d都冇人留意到

你試下有10條女走埋黎
9個去曬同你隔離個靚仔玩
剩番一個黎搵你
原來係問你個靚仔今日係咪放假去左邊
而事實上你同個靚仔係同部門同級同年紀
你就冇得唔屈服

之前係
翻工成日扯到好辛苦
成日ff同佢扑
好想比佢屌

冇樣唔緊要 生得柒嗰下慘

辭職去轉韓國變金城武返黎再戰江湖

本身柒 整完有陣膠味

膠城武點都比柒姑碌受歡迎

試過中學個時 坐係個靚仔男同學隔離
個排瞬間覺得自己多左朋友
成日上堂都有啲女同學撩我傾計 其實就想借啲意偷望我隔離個個

靚女/仔有野唔識
"哦唔緊要，邊有人一開始就識，其實咁咁咁，咁咁咁，就得，有咩唔明再問我丫"

毒撚/女有野唔識
"屌你唔識用下個腦架咩咁都要問"

世界真係好現實

好正喎，有靚仔坐附近好養眼